蘋果頭版：跑馬地出現幾個藍衣人拍攝街坊行蹤 黑警：佢地有任務在身

[img][/img]

【#A1頭條】中聯辦近年在跑馬地等多個地區密密掃入多幢物業作員工宿舍。港版國安法實施逾月，該區突然出現大批神秘藍衣人在不同街角佈陣監視街坊，四處巡邏及拍照，有的更借意攀談了解區內情況，有街坊稱曾報警，但警方指：「佢哋（藍衣人）有任務在身，你哋唔使理。」本報追查發現有藍衣人每晚皆守護一輛由西環來回跑馬地、中旅社旗下登記的旅遊巴乘客上落；藍衣人亦有在大坑的中央駐港維護國家安全公署臨時辦公大樓及中聯辦購入的西環英華臺8號鉑峯一帶駐紮。 有立法會議員指藍衣人身份可疑，「係咪執法人員呢？係咪做緊監控工作？」令地區瀰漫白色恐怖。

住跑馬地，真係好撚崇殖崇洋

師傅一年前已經同我講過， 佢話「唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶。」